試下50$起機

希望成功

Gun

( Show Blocked User - 醉嬡軒達臣👄 )好撚煩

屌 入波post講啦 係咁開post

真係唔信巴塞？

關我撚事

買場波都要同人講

各位波台老臣子比個機會

起你老母 搵你老母同你起機啦

未買過波
睇到呢個post 唔知點解想跟
已買$20

希望中

20蚊博1千. 好過幾百買一注

想問下點計收幾錢 乘:孋佢？

孋你老母

底乘高除二

差一關 今晚再接再厲

可唔可以返入波post?

OK

祝你今晚然錢